屠龍小隊：「唔應該防守，而係主動衝擊」但和應者寥寥

George 認為，近月不少前線的行動，開始變得「漫無目的」，例如設置路障之後，又開路讓車輛通行，「我尊重佢哋嘅行動，但我覺得意義真係不大。」近日全港各處上演的「裝修」，屠龍小隊一開始都有參與，例如在中資銀行倒汽油放火，但 George 認為近日的「裝修」，更多已經變成情緒宣洩，「中資銀行、福建幫 360（優品 360）呢啲，我覺得 OK，但後期美心、Starbucks，我唔係話反對，但我覺得個作用不大。」

他表示自己曾多次親身經歷，在前線呼籲人向前，「唔應該防守，而係主動衝擊」，但和應者寥寥，多次因為「進」還是「退」，和其他前線爭坳甚至肢體衝突，「好似無咗六、七月嗰份凝聚力。」

George 形容，這類「勇武」經常在進與退間拉鋸猶疑，即使「Full Gear」上前線，只要一知道有警車，或警方發催淚彈，就會「雞飛狗走」，「我地前線勇武唔係出嚟練跑，真係要做野」。

George 邊搖頭邊說，如他們般「敢玩」火魔法：將汽油彈直接掟向警署、警車，只是極少數，事實上，在抗爭前線，大部份汽油彈結果都落在路障、雜物、或柏油路上，「你一做就做到底，一係就唔好做，半桶水反而令人覺得，唔知你做緊咩。」

全文：

希望大家真係睇

岩

人咁多但懦夫都多

仲要有阻膠係背後插你一刀

推

每次都係等啲狗聚晒先做嘢，再多人都唔夠打

屌你啦懦夫 鍵盤戰士
不割席 不指責任何人為懦夫

醒呀大家！唔好淨係識聽有泛民背景或關系嘅人嘅說話同方法，單靠佢哋困套係Work就唔會搞到今時今日咁，今次抗爭初期會成功就係因為大家唔再聽佢哋支笛。

醒呀！香港人！

真! 係佢地未人齊, 係要向前沖

得一個小隊，點衝擊到防線

事實係好多人敢企出黎，但連磚都未敢拎

講事實都唔比?

佢哋未人齊，我哋先開波！

波蘭當年點打贏共產黨

我信夠多人做 大家都會試

玻璃樽都得㗎屌

屠龍小隊要幫手！！！

推推推

屌你啦阻膠

成班係後面屌狗一有事就雞飛狗走

連累前線比狗咬

「我地前線勇武唔係出嚟練跑，真係要做野」。

Push

你叫人鍵盤戰士咪又係指責 佢講既係事實 關割席咩事

出手啦

up

起身郁手啦

阻膠係懦夫

有試過 沖撚到一半後面停左係到前面班手足差啲變condom

!!!

推，希望多啲人睇到

唔打出擊黎托

講得好好

反抗啦手足，前線越來越少啦

我地人多，但逃跑為主

國際頂級既警隊唔會怕低級既人
低級

依家你唔搞佢哋 佢哋都會主動搞你
咁點解唔喺佢出手前先下手為強？

趁人數有優勢就好開波
拖越耐優勢越少

玩實頭排勇拉既拉， 死既死
依家係用緊臨時軍

無泳鏡無豬嘴其實好難頂住tg 一齊衝

尤其而家國產tg 毒撚到

如可幫忙 請TG：@DragonBae

真。。希望大家唔好割

其實係冇武器防具既情況下 衝係真係送頭

一係你就玩偷襲 一係你就有把似樣少少既武器先好去衝

5個月啦

人多就係武器 當6個防暴 50人圍上去都食到

推 習曱甴 甴近平

認清事實 冇可能打陣地架喇

快閃打狗都認同嘅

推唔郁啦

示威者打吡大賽。

試吓係現場嗌衝？
現場快閃組織衝擊封鎖線？
或者一大班人行前向狗扔野？
各位手足比啲建議先 我地要有一套方案
要夠快 夠多人
太慢會比到時間班狗set shooting line
太少人會送頭

講事實唔啱聽

只要夠快 班狗連Tg都扔唔切 咁就唔洗用豬咀
只要夠多人 班狗開槍射都射唔到幾多個
出黎打交要夠狠 而我地欠缺既係一套戰術
撚狗風氣已經過時
我地係時候升級 變成全民皆兵

衝前打根本唔現實
佢地有防暴槍之餘
一唔夠打就即拎手槍
一出手槍正常所有人都肯定會縮

唯一機會就係佢地埋身衝埋黎拘捕嗰下反打
前線渣100支鐵通有狗埋身就開無雙亂扑防落單
咁樣現實過你衝前食子彈

Full Gear 羚羊

你老幾呀，呢啲基本裝備都無出乜野黎呀

唔備

其實縱火已經十碌，拋去邊度都係十碌

共匪企業點都要幫襯吓

不嬲一係衝，一係走
但係老手拉哂，太多新手，進化要時間

香港人反擊攻略,最後一彈

pish

又想引勇武送頭

精人出口，笨人出手。

手足只係condom，議席最重要。

push

係要沖唔係走

講就易 裝備差咁遠...

甴近平

講撚左好耐啦
每次都有左膠次次阻撚住晒
話咩民意逆轉
行動升級會嚇走和理非
算 我忍

真正落場打果陣
就整rb扔石仔
得閒就屌狗嗌口號
明明佔據優勢就唔攻只守
結果班狗開始有增緩就邊打邊退
最撚on9嘅係
千尻幾人第一時間唔係同班狗搏命
而係起勢咁逃跑
對面頂多咪一百隻
個個都係貪生怕死同羊群心理

咁樣打仗點樣贏
勇武都好打有限
更何況仲要係少數？

「攻擊就係最好嘅防禦」
只要攻破班狗嘅第一條防線
士氣嗰啲肯定咩都番晒黎
有第一次就會有第二次
到時個氣勢一定好過而家咁撚樣

家下就係攻又攻唔破
守又守唔住
叫你地改下戰略又話分化又話冇上過前線乜乜柒柒

我屌如果你本身條橋係掂我地就唔洗講咁撚多野啦

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

講真見過幾次啲人衝，衝到一半緊有人啲慢慢黎。上到前人地一射煙就走。 講緊嘅係500人得50人肯衝，衝個啲上到去又比人嚇走咗一半有多。 最後又退翻去後面。

頭盔: 喺行人路上面食花生啲撚樣

分化撚hello

呢個真 明明狗未部署+人數唔多都冇人跟

七八月仲會見到有車送物資黎
而家想係現場搵野砌rb都難，垃圾桶都冇晒

前線親眼所見事實
呢啲唔係不割蓆 係偏聽

特別少少野就四散嗰班cosplayer

生死關頭仲要顧班駝鳥嘅感受？
好意思嗎？

前線手足

同意

推
希望大家都有勇氣

屌諗起71攻立會見到一車車貨車運物資
唔知幾時開始冇哂

我係分化撚啊，當日拆大台，將本土由泛民分割出嚟就有我份，吹咩？你知唔知幾撚多議助AC為咗畫面為咗選票，係咁話刺客係鬼，先逼到我出嚟咁直接屌柒佢哋。

你起完我底都覺得我單純想分化我都冇辦法。

係得一隊狗 後面冇狗車cover仲要有成堆車阻住佢推地都唔打

我唔知前線既運作,但以事論事
成日話衝,但衝只係一個過程
個目的係乜我諗都要清楚話俾大家聽先得架
由其事而家香港人接受程度高左咁多
因不明理由被捉既話咁你只係一個數字
被消失被自殺你只會變成一個怨魂
要係絕對安全既情況下或事成/敗後表明行動本身既目的
咁先可以令往後既手足總結經驗

香港人係跟風生物

當主動衝擊順利就會自然跟機
反之

第一波幾關鍵

其實真係唔知班偽勇武做咩

做返和理非咪算

分工合作

工程要做，仲要做得好啲，工程要大project先有錢賺!

工程人員專注搞工程

我懷疑有狗扮前線, 喺前面叫人走, 跟住後面啲人羊群效應就一齊走.
上次維園就係咁, 係咁嗌走, 但我擰轉頭望d狗距離好遠.
請大家要有堅決的心, 同埋獨立思考.

真正勇武手足嘅心聲呀。。。

要見到希望先會堅持

冇辦法

屠龍小隊唔係普通示威者
佢地係應該軍隊編制
問題係有幾多人真係會連工都唔翻接受呢種軍事紀律

20 人編隊縮到得10 人， 係因為唔夠專業

呢樣就係無大台既問題
要點樣令到有強勁後台去支撐係重點

簡單d 講根本香港人未有一單野係逼到所有人都想主動打狗

同意
人多其實做咩都安全

101

佢地係左膠，信哂佢地嘅話，當初就入唔到立會

真係好想跟隊一齊攻

你唔係真係出嚟攻嘅話，麻煩你離開前線返屋企做冷氣軍師幫手check鏡頭好過啦

只可以說有覺悟的人唔多

你地主動進攻做乜都唔割呀！

你一做就做到底，一係就唔好做，半桶水反而令人覺得，唔知你做緊咩。

非常認同，打美心 starbucks 地鐵站出口個啲其實係浪費彈藥

打狗揀裸裝先打

「你一做就做到底，一係就唔好做，半桶水反而令人覺得，唔知你做緊咩。」

做乜都唔割